<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zažít Roudnici Jinak</title>
    <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/</link>
    <description>Recent content on Zažít Roudnici Jinak</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cz-cs</language>
    <copyright>pubel.dev</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2015</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2015/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2015/</guid>
      <description>V roce 2015 jsme poprvé uspořádali slavnost Zažít Roudnici jinak. Byl to první velký společný projekt, který nás nakopnul k dalším aktivitám. Album.
O ČEM TO JE? Sousedské slavnosti Zažít město jinak letos oslaví desáté výročí své existence. Několik bláznivých lidí a patriotů si řeklo, že něco takového v našem městě chybí a že by bylo dobré to uspořádat. Pro Roudnici nad Labem je to tak ročník první.
Hlavním organizátorem Zažít město jinak na celostátní úrovni je sdružení Auto*Mat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2016</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2016/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2016/</guid>
      <description>Druhý ročník ZRJ klepe na dveře a my ho do ulic vpustíme v sobotu 24. 9. 2016 od 10 do 20 hodin. 8 zón, 80 aktivit, 10 kapel, 8 DJs. Jakou si tu sobotu uděláme, taková bude. Přines si deku, karimatku, něco na gril, půllitr, kytku, knížku nebo třeba vyvenči kolo a zúčastni se nejkratší cyklojízdy na světě. Těšíme se na viděnou!
O akci? Letos se sousedské slavnosti rozšířili o jednu významnou zónu, o část aleje 17.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2017</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2017/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2017/</guid>
      <description>Další info na Facebooku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2018</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2018/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2018/</guid>
      <description>Zažít Roudnici jinak počtvrté
S odstupem se dostáváme ke zhodnocení letošního ročníku Zažít Roudnici jinak. Hlavním úkolem, který jsme si vytyčili, bylo vrátit se k původní myšlence akce. Chtěli jsme si i jako organizátoři sobotu užít, chtěli jsme udělat vše menší, komornější, sousedské. Nechtěli jsme, aby akce Zažít Roudnici jinak nadále bobtnala. Proto jsme letos obsadili jen náměstí Jana z Dražic. Všichni jsme si měli tak nějak blíž. Uspořádali jsme společný oběd, lidé seděli u dlouhého stolu, jedli, pili, potkávali se, bavili se a užívali si nejen krásného počasí, ale i části města, která normálně slouží především autům.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2019</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2019/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2019/</guid>
      <description>Zažít Roudnici jinak 2019 je již pátým ročníkem v našem městě. Cílem je přinést život do ulic a náměstí, umožnit, aby se sousedé mohli potkat a strávit den i na trošku netradičním místě.
V roce 2019 chceme poukázat na fenomén řeky Labe jakožto důležitého prvku v historii i současnosti Roudnice nad Labem. Dalším tématem je doprava, především šetrné formy dopravy jako je cyklistika či lodní doprava.
Do akce se zapojí celá řada místních organizací, škol, školek, firem a dobrovolníků.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2020</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2020/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2020/</guid>
      <description>Roudnici jinak zažijeme v Sokolské ulici. V sobotu 19. září se tato ulice promění v místo s mnoha aktivitami pro všechny věkové kategorie. V ulici bude hrát hudba, bude se tančit, zpívat a cvičit. Každý si bude moci prohlédnout zázemí kina, zúčastnit se výtvarných workshopů, projet se na skateboardech a koloběžkách, sestavit si model letadla, ochutnat lokální produkty, zacvičit si jógu a vyzkoušet si různé sporty na stadionu. Prostě ROUDNICE V POHYBU.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2021</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2021/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2021/</guid>
      <description>18.září, od deseti do deseti, ulice Sokolská, atletický stadion, Kino Sokol</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2022</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2022/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2022/</guid>
      <description>Zažijeme si Roudnici opět trochu jinak, tentokrát na zámku a jeho okolí. Připraveno pro vás bude dobré jídlo, pití, sportovní zóna, prohlídky zámku, vystoupení místních škol a spolků, hudba, workshopy různého druhu, soutěž o nejlepší domácí chléb a plno dalších aktivit. Těšíme se na vás!
Soutěž Program Plakát </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zažít Roudnici Jinak 2023</title>
      <link>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2023/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 07:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zazitroudnicijinak.cz/zazit_roudnici_jinak/zrj2023/</guid>
      <description>Sousedi a sousedky, hoďte svou ulici do gala!
Jaké si to uděláme, takové to budeme mít
Vezměte rodinu i kamarády Přineste si kuličky, šachy nebo jinou hru Nezapomeňte na kelímek, deku nebo stoličku, flákotu na gril, buřty nebo jablka Najdete jako vždy skvělou místní muziku, sportovní i umělecké aktivity, dobré jídlo a pití, a navíc ohniště a gril! Sledujte nás, ať víte jako první, co se chystá! </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
